{
  "id_query": "26273791",
  "total": 14997,
  "total_current": 200,
  "max_score": 31.860758,
  "origin_question": "E muốn mua trả góp thì trả trước bao nhiu % ah",
  "hits": [
    {
      "score": 22.963028,
      "id": "22218994",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì trả trước bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị NhiVới máy Phone 6 32GB thì chị có thể trả trước từ 0-70% giá trị máy chị nha. Chị có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân chị hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của chị cho máy, em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp với chị nhất chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.877316,
      "id": "27058260",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp thì phải trả trc bao nhiêu z ah...",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm  iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.095749,
      "id": "24030942",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp máy ip6 32gb thì trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh.Với trường hợp này thì anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có, số tiền anh muốn trả trước và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.752836,
      "id": "19875955",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi níu mua trả góp thì phải trả trước bao nhiu phần trăm ạ?",
      "answer": "Chào chị HuyềnChị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.59994,
      "id": "28534828",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn trả góp thì phải trả trước bao nhiêu ak",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể trả trước từ 0% - 70% giá trị sản phẩm tùy theo giấy tờ anh hiện có ạ. Để mua trả góp anh phải từ đủ 20-60 tuổi và anh cần có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái và hóa đơn điện (nếu có) để có mức lãi suất ưu đãi anh nha. Anh có thể cho em xin giấy tờ anh hiện có cũng như số tháng anh muốn góp để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất thích hợp nhất cho mình được không ạ ? Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.365005,
      "id": "27065178",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì trả trước bao nhiu ạ? Có gói trả góp nào ạ?",
      "answer": "Xin chào chị. Hiện tại theo em kiểm tra thì sản phẩm hỗ trợ nhiều gói trả góp khác nhau. Chị vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tiền chị có thể trả trước, thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..)để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.346136,
      "id": "17607318",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi, e muốn mua trả góp thì đóng trước bao nhiêu % ",
      "answer": "Chào anh,Dạ để góp máy anh tham khảo gói lãi suất 1,39% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 723.500₫ trong 12 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.192913,
      "id": "24442812",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp 0% ip6 thì cần phải trả trước bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ , rất tiếc sản phẩm Iphone 6 32GB không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% chỉ hỗ trợ lãi suất thường chị nha .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.18452,
      "id": "23084529",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn  trả góp thì cần phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh đủ 20-60 tuổi anh vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ anh có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn anh gói lãi suất cụ thể nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.084852,
      "id": "20625439",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả trước 4 triệu thì tổng tiền tăng lên trả trong vòng 3  tháng là bao nhiêu ah",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cho em  xin thông tin cụ thể về độ tuổi, nghề nghiệp, giấy tờ và số tháng bạn muốn góp để em  có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với nhu cầu của chị  ạ. Thân gửi chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.046375,
      "id": "28404413",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu giờ muốn mua trả góp thì phải trả trong vòng bao nhiu tháng",
      "answer": "Chào chị, Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này chị đang quan tâm thì bên em đang có hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0% và các gói có lãi suất, với các gói có lãi suất thì chị có thể góp từ 0-80% giá trị sản phẩm và góp từ 3-24 tháng được chị nha, nếu chị quan tâm sản phẩm chị có thể vui lòng cho em xin thông tin các giấy tờ hiện tại chị đang có, mức trả trước và số tháng góp chị muốn góp sản phẩm để em kiểm tra thông tin và tư vấn giúp chị nhéMong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.923965,
      "id": "24111013",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp iphone6 phải trả trước bao nhiu bao nhiu ạ ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Nếu anh đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ như CMND(rõ hình số,không quá 15 năm), hộ khẩu(photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng) hoặc bằng lái xe thì anh mới có thể tham gia mua trả góp anh nhé. Hiện tại anh đang có những giấy tờ gì ạ và anh muốn trả trước bao nhiêu % cũng như anh muốn góp trong vòng bao nhiêu tháng ạ để bên em có thể tư vấn gói trả góp phù hợp nhất cho anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.896145,
      "id": "25937459",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì e trả trước bao nhiêu và mỗi tháng em trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện anh có thể trả trước 0%-70% tùy theo giấy tờ anh có nhé. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.835722,
      "id": "30203246",
      "field_search": "question",
      "question": "còn bán iphone 6 k AD .. nếu muốn mua trả góp thì làm như thế nào và trả trước bao nhiu",
      "answer": "Chào anh Hiện tại Iphone 6 32gb Thegioididong.com còn kinh doanh. Anh cần có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe, mình đủ 20 tuổi để mua trả góp, anh tham khảo trả trước 2.247.000₫ (30%), trả mỗi tháng 910.500₫ (góp 6 tháng) lãi suất 0% của HomeCredit. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.76866,
      "id": "19281993",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp là trả trước bao nhiu % ạ",
      "answer": "Chào chị Chị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.742588,
      "id": "23409207",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 trả gop lãi xuất 0% e phải trả trước bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này đối với sản phẩm trên nếu chị tham gia mua trả góp thì chị không được hỗ trợ giảm giá khi mua online chị nhé. Chị có thể mua trả góp với giá thường, trả trước 3.596.000₫(40%) và trả trong vòng 6 tháng mỗi tháng 939.500₫ đó anh ạ. Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất trên anh có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em liên hệ trực tiếp và làm hồ sơ online giúp anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.672113,
      "id": "25774737",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% trả trước bao nhiu ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(rõ hình chữ số) hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) thì chị đưa trước:2.547.000₫ tiền góp tháng:1.032.000₫(góp 6 tháng) với công ty tài chính FeCredit nhé chịThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.65434,
      "id": "27848041",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh muốn mua trả góp, anh vui lòng cho em xin thông tin là hiện anh bao nhiêu tuổi, anh có những giấy tờ nào ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe ), số tiền anh có thể trả trước là bao nhiêu và anh muốn góp trong mấy tháng để em hỗ trợ giúp anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.626518,
      "id": "26394150",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trc 3tr góp moi thag bao nhiu ah? mih dih góp 8thag ah",
      "answer": "Chào chị Dạ đối với điện thoại này chị có thể chọn gói trả góp lãi suất 1.94% của công ty tài chính Home Credit chị  nhé. Chị sẽ trả trước 2.397.000₫(30%), góp trong vòng 8 tháng và số tiền góp mỗi tháng là 850.500₫. Điều kiện là chị cần đủ 20-60 tuổi, có cmnd và sổ hộ khẩu. Nếu chị  hài lòng với gói trả góp này chị vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ với chị trong sáng mai để hỗ trợ chị làm hồ sơ online và mua hàng ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.602839,
      "id": "26839293",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp vào trả trk 0đ thì mỗi tháng trả bảo nhiu ạ và trả trong bao nhiu tháng",
      "answer": "Chào chị, Chị tham khảo gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,17% của FeCredit góp mỗi tháng 782.500₫ (góp 12 tháng) với CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.520988,
      "id": "22786686",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB thì hỗ trợ góp trả trước tùy vào gói lãi suất mà anh tham gia nha anh! iPhone 6 32GB hiện có lãi suất 0% với HomeCredit, anh cần trả trước 50% giá máy phần còn lại góp 8 tháng để được hỗ trợ nha! Anh cần có CMND, bằng lái xe và đủ 20-60 tuổi nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.462093,
      "id": "20172259",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp 6 tháng thì phải trả trước bao  nhiu vậy shop",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 0đ, 10% -70% nha chị. Không biết chị có đủ CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.455221,
      "id": "25057112",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp thì  phải trả trước tối thiểu là bao nhiu ak??? Và mỏi tháng phải đóng bao nhiu ak!!!",
      "answer": "chào anh,Dạ còn tùy gói lãi suất nữa anh ơi, anh vui lòng cho biết trong số các giấy tờ cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện anh có giấy tờ nào rồi siêu thị bên em sẽ tư vấn chị gói lãi suất tốt nhất anh nhamong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.401678,
      "id": "26184486",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. E mún góp iphone6 thường 32GB trả trước 50% vậy e phải đóng trước bao nhiu và trả sau bao nhiu vậy ạ. Góp 6 tháng và lãi suất là bao nhiu ạ. ,Cho e hỏi. E mún góp iphone6 thường 32GB trả trước 50% vậy e phải đóng trước bao nhiu và trả sau bao nhiu vậy ạ. Góp 6 tháng và lãi suất là bao nhiu ạ.",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 50%(4.245.000₫), trong 6 tháng, mỗi tháng là 860.500₫, lãi suất 2.77% HomeCredit nha. Anh cần có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.315483,
      "id": "28167215",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu % đối vs đt iphone 6 ạ",
      "answer": "Chào chị,Để mua trả góp chị phải từ đủ 20-60 tuổi trở lên và anh cần có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái và hóa đơn điện (nếu có) để có mức lãi suất ưu đãi chị nha. Không biết chị đang quan  tâm đến gõi lãi suất 0% hay các gói có lãi suất của công ty tài chính vậy ạ ? và chị có thể cho em xin giấy tờ anh hiện có để em có thể hỗ trợ cho chị được không ạ ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.297747,
      "id": "21775435",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua đt trả góp k biết hàng tháng trả bao nhiêu và đưa trước bao nhiêu và trong vòng bai nhiu tháng",
      "answer": "Chào chị PhượngChị có thể trả trước từ 0-70% giá máy trên hóa đơn, góp từ 6-12 tháng ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.18929,
      "id": "30886108",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua con này trả góp thì trả trước bao nhiêu ạ ??",
      "answer": "Chào anhHiện công ty tài chính FE Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước 2.097.000₫ (30%) ,số tiền góp mỗi tháng 851.500₫ ,số tháng góp là 6 tháng ,lãi suất 0% với điều kiện đủ 20-60 tuổi có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu.Nếu anh đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ anh được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.147821,
      "id": "29194924",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả trước khoảng 1tr góp 12 thág mỗi thág góp bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chị chờ lâu,Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ để bên em có thể hỗ trợ tốt nhất cho chị ạ !!Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.089937,
      "id": "19259802",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua cái 6 32g trả góp thì tháng em phải trả bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào bạn !  Trường hợp này còn tuỳ vào gói lãi suất và giấy tờ bạn hiện có nhé. Nếu có thể bạn vui lòng cho mình xin thông tin độ tuổi, giấy tờ để bên mình tư vấn bạn gói lãi suất phù hợp bạn nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.01874,
      "id": "20737580",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cái.. Giờ e mún ip6 (32) trả góp thì e trả trước bao nhiu và.. Đóng bao nhiu tháng.. Và mỗi tháng đóng bao nhiu ạ.. Giấy tờ đầy đủ..",
      "answer": "Chào anh,Nếu trả trước 4.495.000₫ (50%) và trả góp trong 12 tháng anh có thể chọn gói lãi suất 1.66% của công ty HomeCredit đó ạ. Giấy tờ anh cần chuẩn bị là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp)   Hộ khẩu. Mỗi tháng anh góp khoảng 488.500₫ anh nha. Tuy nhiên đây chỉ là khoản trả tham khảo, nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin (họ tên, số điện thoại) để bên em liên hệ, tư vấn chi tiết và chính xác hơn cho anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.005882,
      "id": "17704561",
      "field_search": "question",
      "question": "Bao nhiu tuổi thì mua trả góp đc",
      "answer": "Chào anh Vình,Dạ nếu anh đủ từ 20-60 tuổi thì anh có thể tham gia mua trả góp đó anh. Anh có thể cho em biết thông tin về giấy tờ anh đang có như CMND, hộ khẩu hay bằng lái xe, hóa đơn điện,.., số tiền trả trước có thể và thời gian anh muốn góp để em có thể hỗ trợ anh tư vấn gói lãi suất phù hợp được không anh? Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.951012,
      "id": "24528563",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 50%thì mỗi tháng e phải góp bao nhiu ạ. Gói 6 tháng",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(rõ hình chữ số không quá 15 năm) Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) thì chị tham khảo gói công ty tài chính Homecredit mức trả trước: 4.245.000₫ tiền đóng hằng tháng: 862.000₫(góp 6 tháng) nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.949566,
      "id": "22797944",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn mua trả góp thì trả trước bao nhiêu và trong bao lâu vậy?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị có thể tham khảo gói lãi suất của công ty tài chính Home Credit và trả trước 4.495.000₫(50%), góp hàng tháng 597.000₫, góp trong 8 tháng, lãi suất 0%/tháng, giấy tờ cần có chứng minh nhân dân và bằng lái xe. Nếu chị quan tâm sản phẩm và cảm thấy phù hợp với mức trả góp trên thì chị vui lòng cho em số điện thoại để em làm hồ sơ giúp chị mua hàng một cách nhanh chóng hơn ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.870256,
      "id": "28340477",
      "field_search": "question",
      "question": "anh.chi cho e hỏi mua trả góp trả trước 10% thì e phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, dạ, anh có thể phản hồi thêm giúp em vể độ tuổi, giấy tờ mình đang có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hoá đơn đện/cap/net mình đang có những gì và số tháng góp mình đang dự định làm hồ sơ góp để em kiểm tra hỗ trợ mình tốt hơn nha anh,mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.807188,
      "id": "20875356",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp trong vòg 6 tháng,thì trả trước bao nhiêu,còn lại mỗi tháng góp bao nhju ạ",
      "answer": "Chào anh !  Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất cho anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.80094,
      "id": "21658980",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e muốn mua iphone 6 32gb tra góp thì e trả trước bao nhiêu và mõi tháng e trả bao nhiêu ak",
      "answer": "Chào anh. Nếu anh mua sản phẩm IPhone 6 32Gb trả góp anh có thể trả trước từ 0đ đến 6.293.000₫ anh nhé, anh vui lòng cho em biết khoảng tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh có thể chuẩn bị được bên em sẽ hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.779764,
      "id": "18121931",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp thì cần trả trước bao nhiêu và lãi xuất như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ anh ơi trường hợp này còn tùy thuộc vào giấy tờ anh có mà sẽ có những mức hỗ trợ khác nhau anh nha, Anh quan tâm sản phẩm có thể cung cấp đầy đủ thông tin giấy tờ hiện có, thời hạn vay, tiền có thể trả trước và độ tuổi để em giúp anh chọn gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.699303,
      "id": "22773565",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu trả góp lãi suất mà trả trước 50% thì lãi suất là bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị NgọcHiện Thegioididong.com đang có gói lãi suất 0% áp dụng cho máy, chị có thể trả trước 50% và góp dần 572.500₫/tháng(góp 8 tháng) với công ty tài chính HomeCredit chị nha. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, chị có thể đến trực tiếp siêu thị để được hỗ trợ làm hồ sơ trả góp trực tiếp hoặc chị cũng có thể để lại tên và số điện thoại ở đây, bên em sẽ liên hệ giúp chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.683817,
      "id": "25438471",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip 6 trả góp trog vòng 6 thág thì e cần trả trước bao nhiêu tiền ạ  ?",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.644909,
      "id": "25058504",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn góp iphone 6 32gb ... trả trước 10% góp 12 tháng đc kh ah ??",
      "answer": "Chào chị, Chị tham khảo gói lãi suất 2,17% của công ty FeCredit trả trước 10% góp mỗi tháng 854.000₫ (góp 12 tháng) với CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.637712,
      "id": "23601425",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giờ e muốn mua trước ĐT ip6 32g góp trả trước với mức giá ít nhất là bao nhiu z ạ.  E tinhs góp 12thang",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 -60 tuổi với CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện  anh có thể tham tham gia gói lãi suất 2.17% của công ty FeCredit với trả trước thấp nhất 0₫ (0%) và trả khoảng 1.003.000₫ (góp 12 tháng) anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.540922,
      "id": "22832587",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì phải trả bao nhiêu tiền trước và mỗi tháng trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.596.000₫, góp trong 6 tháng mỗi tháng 939.500₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.508947,
      "id": "28236160",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp trả trước 1 triệu. Thì mỗi tháng e phải trả bn ak.",
      "answer": "Chào chị ! Chị vui lòng trả trước 20% khoảng 1.498.000đ mới được nha, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.234.500đ, lãi suất 2.77% của FE Credit, chị cần đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.45166,
      "id": "28632613",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp, em muốn trả trước 2trieu500 ngàn thì mỗi tháng em trả bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị Hiện em xin tư vấn chị gói lãi suất 0%, trả trước 2.247.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) của Fe Credit chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.423145,
      "id": "19519668",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn hỏi giờ e muốn mua trả góp Ip6,e trả trong vòng 6thasng thỳ e phải trả trước bao nhiêu ạh",
      "answer": "Chào chị,Tùy vào giấy tờ chị có thì chị có thể Mua trả góp iPhone 6 32GB trả trước từ 0-70% và góp trong 6 tháng chị nha. Chị có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.399784,
      "id": "28415111",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp 0% thì trả trước bao nhiêu tiền. E có giấy cmnd và bằng lái xe",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp anh đủ 20 đến 60 tuổi, với CMND gốc ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ ), bằng lái xe gốc ( còn thời hạn ) anh có thể mua trả góp sản phẩm này với công ty tài chính FeCredit mức trả trước 2.247.000₫ (30%), góp mỗi tháng khoảng 911.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 0%. Nếu chị ưng ý, chị có thể phản hồi thông tin số điện thoại tại ô bình luận, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm và xét duyệt hồ sơ online giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.398922,
      "id": "19479140",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì trả trc bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chịChị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.389544,
      "id": "19279866",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp thì phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng phải đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anhAnh có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.379234,
      "id": "25364629",
      "field_search": "question",
      "question": "muốn mua trả góp thì cầm đưa trước bao nhiêu ạ nhờ add tư vấn các gói trả góp giúp e",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu)  chị có thể tham gia gói 2,77% của HomeCredit trả trước 2.547.000₫ (30%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.200.500₫ Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.326523,
      "id": "28889440",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp 0% thì phải đưa trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit trả trước 2.247.000₫ (30%)  góp 6 tháng mỗi tháng 910.500₫  với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.279804,
      "id": "21263484",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi. Mình muốn mua trả góp trả trước 3tr thì mỗi tháng góp bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này tùy vào giấy tờ anh có và trả trong 6-12 tháng anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.216412,
      "id": "19758075",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì trả trước bao nhiêu % ạ ,",
      "answer": "Chào anh !  Mức trả trước còn tuỳ vào giấy tờ anh hiện có anh nha. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.167746,
      "id": "24044941",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp..trả trước 3tr tgì lãi mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có những giấy tờ nào sau đây CMND ,sổ hộ khẩu, bằng lái xe (nếu có hóa đơn điện sẽ được ưu đãi hơn) và góp trong bao nhiêu tháng để em tư vấn chị các gói lãi suất tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.093037,
      "id": "21982230",
      "field_search": "question",
      "question": "anh chị ơi e muốn mua trả góp máy ip 6 32Gb giá 8.990.000 thì e cần trả trước bao nhiêu ạk",
      "answer": "Chào chị Nhung,Sản phẩm chị quan tâm có thể trả trước từ 0 đến 70%, tùy giấy tờ mà chị có. Chị vui lòng để lại thông tin về các loại giấy tờ mà chị có, số tiền trả trước và số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất giúp chị. Hoặc chị để lại số điện thoại để được bên em liên hệ và hỗ trợ tốt nhất ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.082745,
      "id": "30987237",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp thì trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 0%-70% giá trị máy nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.082745,
      "id": "27573090",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì cần trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Hoan,Anh có thể trả trước 0% -80% giá trị sản phẩm tuỳ vào các hồ sơ anh đang có khi mua trả góp sản phẩm này. Anh có thể thông tin các hồ sơ đang có, mức trả trước anh muốn và số tháng muốn góp để em tư vấn cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.082745,
      "id": "25788892",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì trả trước bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị có thể trả trước theo khả năng của mình, chị muốn tham gia trả góp thì điều kiện là đủ từ 20-60 tuổi, chị có thể cho bên em biết thêm các thông tin như số tiền chị có thể trả trước, số tháng chị muốn trả góp, trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện chị có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho chị nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.082745,
      "id": "21230559",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì trả trước bao nhiêu ad",
      "answer": "Chào chị Tin,iPhone 6 32GB khi góp hỗ trợ góp trả trước các khoảng khác nhau từ 0%-70% đó chị! Để được hỗ trợ tư vấn góp cụ thể, chị vui lòng cho em xin thông tin số tiền muốn trả trước, thông tin về độ tuổi, các giấy tờ chị có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện để em hỗ trợ nhé!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.063957,
      "id": "20914234",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphone 6, trả trc thì lm s ah",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá trị nha. Anh hãy cung cấp các giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.98944,
      "id": "24859169",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi mình muốn mua trả góp.trả trước 30%.góp trong vòng 3 tháng.mỗi tháng mất bao nhiêu ah",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này nếu chị đủ 20-60 tuổi chị vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ chị có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn chị gói lãi suất cụ thể nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.985443,
      "id": "20878775",
      "field_search": "question",
      "question": "E mún mua ip6 32g trả góp 50% thì hàng tháng trả bao nhiu.. và trog bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Bạn có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính Home Credit, trả trước khoảng 4.495.000₫ (50%) , góp trong 6 tháng mỗi tháng khoảng 912.000₫, bạn cần đủ 20 tuổi, bạn cần có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu). Bạn vui lòng cung cấp thông tin và số điện thoại bên mình liên hệ hỗ trợ bạn làm hồ sơ online. Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.9626,
      "id": "22594339",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn mua iphone 6. Nhưng iphone 6 & 6s plus cái nào ok hơn ah? Muốn mua trả góp thì mỗi tháng fai góp bao nhiêu ah?",
      "answer": "Chào chị Trang,Với nhu cầu trên chị có thể tham khảo iPhone 6 với mức giá phải chăng hơn. Với nhu cầu trên chị có thể tham khảo gói lãi suất 0% của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 4.495.000₫ (50%), góp mỗi tháng 544.000₫ (góp 9 tháng), giấy tờ gói lãi suất yêu cầu có CMND và bằng lái xe. Nếu quan tâm đến sản phẩm chị vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.950953,
      "id": "21781480",
      "field_search": "question",
      "question": "Add tư vấn dùm em . Mua trả góp trả trước 2tr thì góp bao nhiêu tháng và lãy xuất ra là bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 1.798.000₫ (20%) từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.440.500đ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.93222,
      "id": "27100979",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e?  Nếu e mua trả góp iphon 6 32g trả trước 1triệu thì tháng góp nhiu ạ 9thag cảm ơn ad",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.907064,
      "id": "31090225",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn góp dien thoại không trả trước được khong ah",
      "answer": "Chào anh! Dạ anh có thể trả trước 0đ với CMND (20 - 60 tuổi) và hộ khẩu nha anh. Không biết anh muốn trả trong mấy tháng và anh có hóa đơn điện không ạ? Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.895172,
      "id": "28139088",
      "field_search": "question",
      "question": "Tải đc nhiu game nặng HK ạ. Trả góp thì mỗi tháng trả bao nhiu. Trả trc bao nhiu ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ nếu chị muốn mua trả góp, chị vui lòng cho em xin thông tin là hiện chị bao nhiêu tuổi, chị có những giấy tờ nào ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe ), số tiền chị có thể trả trước là bao nhiêu và chị muốn góp trong mấy tháng để em hỗ trợ giúp chị nhé.  Mong sớm nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.847332,
      "id": "22710699",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu muốn mua trả góp thì mình cần đóng trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh.Anh có thể cho em xin thêm giấy tờ đầy đủ mà anh hiện có (CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện) để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.826145,
      "id": "24945275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi muốn mua trả góp trong vòng 6tháng thì trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.816216,
      "id": "23608500",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi muốn mua góp ngân hàng HD GaiGon thì phải trả trước bao nhiêu %",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em không có thông tin về các gói lãi suất của HDSAISON nên không tư vấn giúp anh được. Anh có thể mang giấy tờ ra siêu thị để nhân viên trực tiếp hỗ trợ nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.806488,
      "id": "30947768",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp đưa trước bao nhiu tiền vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì mình có thể cho em hỏi là các giấy tờ hiện mình có như CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe để em hỗ trợ mình gói trả góp tốt nhất ạ.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.798662,
      "id": "20875858",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp 6 tháng ip6 thi trả trước bao nhiêu vậy a ơi",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này còn tuỳ vào gói lãi suất có hỗ trợ hay không anh nhé. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.763853,
      "id": "28030553",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua máy mà trả góp trong 3t thì phải trả trước bai nhiu vậy",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, hộ khẩu góp lãi suất 3.1% của FeCredit trả trước khoảng 1.498.000₫ (20%) mỗi tháng khoảng 2.304.000₫ (góp 3 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.755531,
      "id": "31218248",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì trả trước bao nhiều tiền ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé, chị có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-9-12 tháng chị nha.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.7388,
      "id": "25458455",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp ko lãi xuất thì trả trước bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm này không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ, anh có thể tham gia gói lãi suất thường ạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.683773,
      "id": "21048905",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e mua trả góp thì e cần đóng trước bao nhiệu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá trị sản phẩm nha. Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.677282,
      "id": "26751788",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp ip6 32gb vậy trả trc bao nhiu rồi thág bao nhiu",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước 0-70% giá trị sản phẩm anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.669928,
      "id": "24560509",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn góp k trả trước thì có đc k ạ z e phải góp mỗi tháng phải trả bao Nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu chị có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t chị tham gia được gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả từ 3 – 18 tháng tùy chị chọn ạ, chị phản hồi lại số tháng chị muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.669685,
      "id": "27204873",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e mua trả góp 1tháng đóg bao nhiu ạk",
      "answer": "Xin chào chị. Hiện tại theo em kiểm tra thì sản phẩm hỗ trợ nhiều gói trả góp khác nhau. Chị vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tiền chị có thể trả trước, thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..)để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.655659,
      "id": "23827901",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi...giờ e muốn mua đt này trả góp 50% thì số tiền e phải trả trước là bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ , chị tham khảo công ty tài chính FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe , trả trước 4.495.000đ (50%) , trả mỗi tháng 544.000đ (góp 9 tháng) , lãi suất thực 0% , nếu chị đồng ý gói lãi suất trên thì chị có thể để lại số điện thoại làm hồ sơ online nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.646023,
      "id": "18683526",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp lãi bao nhiêu ah",
      "answer": "Chào anh Long!Với mức lãi suất sẽ tùy vào hồ sơ của anh đang có mà sẽ khác nhau đó ạ, anh có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho anh nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.630943,
      "id": "21708294",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi e muốn trả góp ip6 32G thì e cần trả trước bao nhiêu % trong vòng bao nhiêu tháng ạ?",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm này chị có thể trả trước 0đ, 10%-70% nha chị, góp từ 6- 12 tháng. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.610369,
      "id": "18660535",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp trả trước 30% nhưng muốn trả góp trong 6 tháng thì chênh lệch thế nào ạ",
      "answer": "Chào anhDạ tùy vào giấy tờ anh đang có thì gói lãi suất sẽ khác nhau anh nha. Anh Vui lòng Thông tin giấy tờ đang có như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, hóa đơn điện....để bên mình kiểm tra và tư vấn gói lãi suất phù hợp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.568672,
      "id": "24689754",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp iPhone 6s trả trước bao nhiêu bạn",
      "answer": "Chào bạn Để mua góp cho iphone 6s thì bạn có thể trả trước từ 0-70% giá trị máy đó bạn. Bạn có thể để lại cho mình thông tin về các giấy tờ tùy thân bạn hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của bạn cho máy, mình sẽ tư vấn giúp bạn gói lãi suất phù hợp với bạn nhất bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.52876,
      "id": "23232289",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ở q12  tphcm nếu mà mua trả góp thì lãi suất 1 tháng bao nhiêu và trả trước nhiu ạ ?",
      "answer": "Chào chị Trúc,Nếu chị có CMND ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên anh trong hộ khẩu) , hóa đơn điện có thể mua trả góp lãi xuất 2.25% của FeCredit. Trả trong 6 tháng mỗi tháng đóng khoảng 1.262.00đ chị nhé, trả trước 30% giá trị sản phẩm đó ạ. Chị có thể đặt sản phẩm trên web chọn mua giá giảm và nhận máy từ ngày 18-20 để mua giá tốt chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.52755,
      "id": "23491375",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 50% thì mỗi tháng góp nhiu anh",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu hoặc bằng lái xe và đủ 20-60t anh tham gia gói lãi suất 0% của công ty FECredit với trả trước khoảng 4.495.000₫(50%) và trả khoảng 544.000₫ trong vòng 9 tháng anh nhé . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.525757,
      "id": "31806968",
      "field_search": "question",
      "question": "E trả trước 10% trong 12 thág vậy 1 thág góp bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chịHiện công ty tài chính FE Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước 699.000₫ (10%) ,số tiền góp mỗi tháng 739.500₫ ,số tháng góp là 12 tháng ,lãi suất 2.68% với điều kiện đủ 20-60 tuổi có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu. Nếu chị đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ chị được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.522207,
      "id": "26786175",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e muốn trả góp bằng shk thỳ trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này với CMND, sổ hộ khẩu thì chị có thể đưa trước từ 0-80% giá trị sản phẩm chị nha, không biết chị muốn đưa trước bao nhiêu và góp trong bao nhiêu tháng ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.506212,
      "id": "27530272",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online giá 6690 .e muốn trả góp 12 tháng phải trả trước bao nhiêu và góp mỗi tháng",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp khác nhau, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.474228,
      "id": "24506613",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp trả trước 2trieu. Trả góp trong vòng 6thang thì mỗi tháng e phải đóng bn ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đã đủ 20 tuổi và có giấy tờ gồm CMND hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) thì anh có thể mua trả góp sản phẩm với gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính FECredit đó anh nhé. Với gói lãi suất này anh chỉ cần trả trước 1.698.000₫(20%) và trả trong vòng 6 tháng mỗi tháng 1.398.000₫ anh nha. Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất trên anh có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em liên hệ trực tiếp và làm hồ sơ online giúp anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.451645,
      "id": "30862765",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp 0% lãi trả trước nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh có thể dùng CMND, bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 2.097.000₫ (30%) mỗi tháng khoảng 850.500₫ góp 6 tháng ạ! Nếu được, anh có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ cho anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.401234,
      "id": "22638350",
      "field_search": "question",
      "question": "da cho e hoi   jo e muon góp may iPhone6 jo mjh jai dung trước bao nhiu ah",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì tùy vào từng gói trả góp thì sẽ có các mức trả trước khác nhau đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể cho em thông tin về số giấy tờ chị hiện có, số tiền chị có thể trả trước và số tháng chị muốn góp để bên em có thể tư vấn cho chị một gói trả góp phù hợp chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.393494,
      "id": "25063918",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là em muốn mua trả góp thì phải trả tiền trước là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước từ 0-70% anh nha. Anh có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.31705,
      "id": "23265120",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn nua trả góp iphon6 32gb trả trước 0d thì thg mình góp bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, chị sẽ trả trước 0đ iPhone 6 32GB Giá rẻ online 8.490.000₫, mỗi tháng là 948.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.31382,
      "id": "19839368",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở LaTP Lạng Sơn. Mình muốn mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB còn hàng tại nhiều siêu thị ở thành phố Lạng Sơn đó anh. Anh có thể trả trước từ 0-70% tùy nhu cầu và giấy tờ anh đang có, gói lãi suất khác nhau thì số tiền góp khác nhau anh nha. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.28016,
      "id": "22119683",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp 12th mà có trả trước là tháng trả nhiêu... Và trả trước nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh.Anh có thể cho em xin thêm giấy tờ đầy đủ mà anh hiện có (CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện) để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.26917,
      "id": "23192678",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp thì trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị ,Dạ chị có thể thông tin cho em giấy tờ chị đang có (CMND,hộ khẩu/giấy phép lái xe) để bên em tư vấn cho chị gói trả góp phù hợp chị nhé .Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.263699,
      "id": "27434769",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình  muốn mua tre góp thì  phải trả trước  bao nhiêu  phần trăm vậy",
      "answer": "Chào chịDạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.26154,
      "id": "26190076",
      "field_search": "question",
      "question": "Lãi xuất 0% thì trả bao nhiu tiền trước ạ",
      "answer": "Chào chịChị tham khảo trả trước 2.547.000đ (30%) , trả mỗi tháng 1.032.000đ (góp 6 tháng) , lãi suất 0% của FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe , nếu chị đồng ý gói lãi suất trên vui lòng chị để lại số điện thoại làm hồ sơ online nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.203426,
      "id": "18139118",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình tính mua trả góp thì trả trước bao nhiêu ạ ",
      "answer": "Chào chị,Dạ máy hiện không có góp 0% lãi suất ạ, chị  tham khảo gói lãi suất 1,39% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 723.500₫ trong 12 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với chị không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.157278,
      "id": "26223341",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 trả góp Bên mình hiện có chương trình trả góp 0% hay trả trước 0 đồng ko ạ. Và nếu trả góp 0% thì trả trước bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh ! Dạ iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nha anh, anh tham khảo gói trả trước 30% khoảng 2.547.000đ nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.032.000đ nha anh, lãi suất 0% của FE Credit nha anh, anh cần đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.100607,
      "id": "28079964",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6 trả góp đưa trước bao nhiu tiền vậy ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ tùy theo số giấy tờ chị có mà chị có thể trả trước từ 0% đến 70% tùy chị chọn ạ. Nếu quan tâm chị vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi, số giấy tờ hiện có (CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe), số tiền muốn trả trước và số tháng muốn góp (3 đến 24 tháng) để em hỗ trợ chị tốt hơn ạ. Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.089788,
      "id": "23402314",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 2tr thì 1 tháng góp bao nhiu và góp trong vòng mấy tháng vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vui lòng cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có để bên em có thể hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.07911,
      "id": "23480796",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp ip6 32g trả trước 0₫ góp trong 12th thì ntn ạ và mỗi tháng phải trả bn",
      "answer": "Chào chị,Dạ với thông tin chị cung cấp thì với gói trả góp 0đ thì mỗi tháng chị sẽ góp 948.000đ đó ạ. Và chị cần có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện để được hỗ trợ làm hồ sơ trả góp với gói trả góp trên đó chị. Nếu như chị ưng ý gói trả góp này thì chị có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của chị để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online cho chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.043186,
      "id": "28966356",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e muốn mua iphone6 32g.trả góp trả trc 2tr.mà e muốn trả trong vòng 2 tháng.thì như thế nào ah",
      "answer": "Chào chị,Chị ơi khi mua trả góp trên hợp đồng tối thiểu chị góp phải trong 3 tháng trở lên, nhưng trong 2 tháng thì chị có thể thanh lý sớm hợp đồng, tuỳ vào thủ tục mà chị có thì chị được hỗ trợ các gói lãi suất khác nhau, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.040577,
      "id": "23990924",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là nếu như là trả góp à trả trước 30% mà trả góp lãi 0% thì mỗi tháng là nhiu",
      "answer": "Chào chị, Để trả góp lãi suất 0% cho sản phẩm này thì chị cần trả trước 40% hoặc 50% chị nha. Nếu trả trước 30% thì chị sẽ góp có lãi suất ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.013302,
      "id": "17721703",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp  2 chiết điện thoại iPhone 6 32g thì có được không và phải trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh DuyAnh có thể tham khảo mua trả góp với công ty HomeCredit ạ. Với công ty HomeCredit thì anh có thể trả trước từ 50-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.00074,
      "id": "20432190",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphone6 32gb này. Mà e muốn trả góp, e trả trước 600k được không ạ.",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc chị không thể trả trước 600.000đ nha chị, chị có thể trả trước ít nhất 899.000₫  hoặc trả trước 0đ. Không biết chị có đủ CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.993694,
      "id": "31741806",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp ip6 32GB  thì trả góp mỗi tháng bao nhiu ạ.. Thanh toán như thế nào ạ,Nếu mua trả góp ip6 32GB  thì trả góp mỗi tháng bao nhiu ạ.. Thanh toán như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit trả trước 2.097.000₫ (30%) góp 6 tháng mỗi tháng 850.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.958673,
      "id": "22138264",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả trước 40%. Góp 6 tháng Nếu đang góp e muốn trả hết luôn thì có dc k ạ?",
      "answer": "Chào anh Giỏi,Anh yên tâm là trong quá trình góp, anh có thể thanh lý hợp đồng góp sớm khi có khả năng bình thường nha anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.954895,
      "id": "25568728",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphone 6 32g mua trả góp trong 3 tháng thì phải trả trước bao nhiêu ạ. Có khuyến mãi gì ko ạ !",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em không hỗ trợ khuyến mãi cho Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha.  Chị vui lòng cung cấp những giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi, mức trả trước có thể để bên em có thể tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.950129,
      "id": "23277368",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua máy iphone 6 thường màu xám thì có giá bao nhiêu? E trả trước bao nhiêu và trả góp trong 12 tháng là bn ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiền,Hiện Iphone 6 32GB bên em không có màu xám ạ, chỉ có màu vàng đồng với giá online là 8.490.000đ chị nhé. Chị tham khảo màu vàng đồng và đặt mua trên web để mua với giá online chị nhé. Nếu muốn mua trả góp chị thông tin thêm các hồ sơ đang có để em tư vấn cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.943953,
      "id": "24832727",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mún mua mà trả trước bao nhiu w",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Anh có thể trả trước từ 0% - 70% (tùy vào giấy tờ), anh vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại anh đang có những giấy tờ gì ạ và anh muốn trả trước bao nhiêu % cũng như anh muốn góp trong vòng bao nhiêu tháng ạ để bên em có thể tư vấn gói trả góp phù hợp nhất cho anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.94169,
      "id": "17729903",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp mà trả truok bao nhiu lai  xuất thê nào ạ? Trả trong mấy tháng",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cung cấp những giấy tờ anh đang có và mức trả trước mong muốn để em tư vấn cho anh gói trả góp phù hợp ạ.Mong anh phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.925808,
      "id": "22152229",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ e muốn mua Ip6 32G thì phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện chị đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.904057,
      "id": "21950899",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp ip6 lãi suất 0% thì phải trả trước bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ lãi suất 0% chị nha. Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.891794,
      "id": "28877485",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi , em muốn mua trả góp thì phải cọc trước bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ mình có thể trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm tùy vào các giấy tờ chị có ạ. Không biết chị muốn trả trước khoảng bao nhiêu và chị đang có những giấy tờ gì để em tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.887865,
      "id": "27487892",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi iphone6 32g thủ tục trả góp và trả trước nhiu ạk và mỗi thág trả nhiu ạk ?",
      "answer": "Chào anh Thịnh, Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.851002,
      "id": "21667739",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua máy trả góp thì cần những ji và trả trk bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Mua trả góp iPhone 6 32GB chị có thể trả trước 0-70%, chị cần đủ 20 tuổi, có CMND   Hộ khẩu/Bằng lái xe   hóa đơn điện (1 số gói lãi suất sẽ yêu cầu). Chị có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.823917,
      "id": "25661524",
      "field_search": "question",
      "question": "trả trước 70%  góp 8 tháng,, tỉ lệ là bao nhiu %",
      "answer": "Chào anh,Về tỉ lệ duyệt hồ sơ cao nhất là khoảng 70% đến 80% nhưng về vấn đề duyệt hồ sơ là của công ty tài chính ạ, tùy vào thủ tục anh có thì anh được hỗ trợ mua trả góp với các gói lãi suất khác nhau ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.817757,
      "id": "24131594",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp . Trả trước 0% trong 12thang thì cụ thể thế nào ạ,Mình muốn mua trả góp . Trả trước 0% trong 12thang thì cụ thể thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả khoảng 1.003.000₫ (góp 12 tháng) anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.779526,
      "id": "25326618",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này mua trả góp thì bao nhiu 1 tháng vậy anh",
      "answer": "Chào anh, Còn tùy vào gói lãi suất anh tham gia mà số tiền góp mỗi tháng sẽ khác nhau anh nha.  Anh vui lòng cung cấp những giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi, mức trả trước có thể để bên em có thể tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.777565,
      "id": "31832456",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp trả trước 50% thì mỗi tháng phải đóng bao nhiêu tiền nữa ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 3.495.000₫ (50%), trong 6 tháng, mỗi tháng là 610.500₫, lãi suất 0% HomeCredit nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.761978,
      "id": "28980013",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad..e muốn mua ip6 32g trả góp ạ thì có cần phải trả trước ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì mình có thể cho em hỏi là các giấy tờ hiện mình có như CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe để em hỗ trợ mình gói trả góp tốt nhất ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.748991,
      "id": "29455893",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu vậy ad??",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có như CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.652922,
      "id": "21758434",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp  0% ko bqt.  Nếu có thì cần những giấy tờ  gì  và  trả  trước  bao nhiêu và  1 tháng  góp bao nhiu",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha , sản phẩm này góp có lãi suất anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.643827,
      "id": "22612036",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mún trả góp 0% thì trả trước bao nhju z qtv",
      "answer": "Chào anh NghĩaVề gói lãi suất 0% cho máy Iphone 6 32GB thì anh cần trả trước 4.495.000₫(50%) anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.640896,
      "id": "17531492",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmnd . E muốn mua trả góp điện thoại này trả trước 20% có được trả góp k ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu như chị muốn tham gia trả góp cho IPHONE 6 32GB thì chỉ có chứng minh nhân dân thì chưa đủ để tham gia trả góp nha chị. Không biết chị có hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.637596,
      "id": "19328579",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 50% thì lãi xuất bao nhiu vậy",
      "answer": "Chào anh,Với mức trả trước khoảng 50% và góp trong 6 tháng thì anh sẽ có lãi suất khoảng 3.75% nha anh, nếu anh quan tâm vui lòng phản hồi em sẽ tư vấn anh cụ thể hơn nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.593336,
      "id": "23284705",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp làm cách nào và trả bao nhiu ak",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.582453,
      "id": "22657582",
      "field_search": "question",
      "question": "Co cmnd+blx thì mua trả góp trả truoc 20% thì lãi suat bao nhiu và góp mấy tháng ạ",
      "answer": "Chào anh ViệtVới thông tin mà anh đã cung cấp thì anh có thể tham khảo gói lãi suất 3-5% của công ty tài chính HomeCredit, trả trước 1.798.000₫ và góp dần 1.041.500₫/tháng(góp 9 tháng anh nha.Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể đến trực tiếp siêu thị để được hỗ trợ làm hồ sơ trả góp trực tiếp hoặc anh cũng có thể để lại tên và số điện thoại ở đây, bên em sẽ liên hệ giúp anh làm hồ sơ trả góp online anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.557667,
      "id": "18402720",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi... mình muốn mua trả góp mà bao nhiu tuổi là đc ạ",
      "answer": "Chào anh TiếnTrường hợp của anh nếu anh mua trả góp thì cần đủ 20 tuổi thì bên em hỗ trợ mua trả góp anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.554077,
      "id": "23690450",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6s á mà mua trả góp thì trả trước bnhiu ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ , iphone 6s 32G anh tham khảo công ty tài chính FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe , trả trước 6.495.000đ (50%) , trả mỗi tháng 781.500đ (góp 9 tháng) , lãi suất 0% , nếu anh quan tâm vui lòng anh cung cấp số điện thoại để làm hồ sơ online nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.54572,
      "id": "25433555",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chi nhánh tp bmt còn iphone 6 32G k ạ. Nếu còn e đã đủ 20t và muốn trả góp có trả trước thì trả trước bao nhiêu và góp 6 tháng thì bao nhiêu 1 tháng. E cảm ơn",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chờ chị chờ lâu,Dạ. Hiện tại sản phẩm này có hàng ở khu vực TP. Buôn Mê Thuột chị nhé, chị có thể trả trước từ 0% - 70% đó ạ. Chị vui lòng cho em biết hiện tại chị có giấy tờ gì ạ và chị muốn trả trước bao nhiêu % ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.543934,
      "id": "21498888",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6 32gb trả góp thì cần trả trước bao nhiêu và hằng tháng phải trả bao nhiêu? Lãi suất khi mua là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-12 tháng anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.51551,
      "id": "23538296",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước 50% thì lãi xuất là bao nhiêu ạ...",
      "answer": "Chào anh Kiên,Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.506947,
      "id": "17613704",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp thì mình phải trả trước là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm hiện chưa có gói trả góp cụ thể nên chưa hỗ trợ mình được rồi ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.484953,
      "id": "23240173",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp trả trước 3.567.000 e muốn góp 9tháng mỗi tháng e góp nhiêu vậy anh",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có ạ . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.46085,
      "id": "20029621",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 trả góp và trả trước 0đ có đk k ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có CMND,Hộ khẩu,Hóa đơn điện thì chị trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB này 0đ được nhé. Trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.446629,
      "id": "23795753",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua i6s thì cần trả trước bao nhiêu % vậy .",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh đủ 20-60 tuổi anh vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ anh có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn anh gói lãi suất cụ thể nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.433475,
      "id": "30405045",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e muốn trả góp ip6 cần thủ tục gì và trả trước bao nhiẻu ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé, chị có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-9-12 tháng chị nha.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.422548,
      "id": "25406606",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu e mua trả góp mà e trả trước  6 triệu thì trả góp mỗi tháng là bao nhiêu ạ E o cẩm xuyên nhé",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.405508,
      "id": "25422043",
      "field_search": "question",
      "question": "Phone6 32g_ma e mua tra góp e đưa trước 1 triệu thì mỗi tháng e phải góp bao nhiu v?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì phiền anh có thể cho em biết thêm anh đang có các giấy tờ gì và anh muốn trả trong 6 hay 9 hay 12 tháng để em có thể thông tin cho anh số tiền hàng tháng anh phải góp nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.395,
      "id": "28061303",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd và bằng lái, mình muốn trả trước khoảng 2 triệu sao đó trả góp hàng tháng không lãi suất thì hàng tháng mình phải trả bao nhiu bạn?",
      "answer": "Chào chị,Với CMND, Bằng lái xe, chị trả trước 30%(2.247.000₫), mỗi tháng là 911.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 0% FECredit chị nha. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.393656,
      "id": "21877124",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6 32gb trả góp,vậy mình phải trả trước bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá trị nha. Anh hãy cung cấp các giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.379221,
      "id": "26650756",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp không trả trước thì làm như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể không trả trước ạ, điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredit sẽ hỗ trợ mình chị nhé.Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.372204,
      "id": "21026566",
      "field_search": "question",
      "question": "Bán trả góp lúc đầu phải đua trước bao nhiu tìn ạ",
      "answer": "Chào anhAnh có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.365253,
      "id": "21686205",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp phải trả trước bao nhieu",
      "answer": "Chào anh !  Mức trả trước còn tuỳ vào giấy tờ anh hiện có anh nhé. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.365253,
      "id": "19582012",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Với Điện thoại iPhone 6 32GB thì chị có thể trả từ 0%-70% nhé. Chị hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhé Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.364788,
      "id": "27269907",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip6 trả góp mà không cần trả trước được không ạ......???",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và hộ khẩu để làm thủ tục trả góp gói trả trước 0đ(0%) của FeCredit  ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.363565,
      "id": "29164728",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua ip 6 32g trả góp thì cần trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh. Dạ, mình có thể trả trước từ 0% - khoảng 70% giá trị sản phẩm nha anh. Nếu được anh có thể thông tin giúp em độ tuổi, giấy tờ mình đang có để em kiểm tra hỗ trợ mình anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.363565,
      "id": "27116102",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua trả góp thì trả trước bao nhiêu ạk",
      "answer": "Chào anh, Vâng với sản phẩm iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì anh có thể làm hồ sơ mua trả góp sản phẩm trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm và góp từ 3-24 tháng được anh nhé, nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cho em xin thông tin các giấy tờ hiện tại anh đang có, mức trả trước và số tháng góp anh muốn góp sản phẩm để em kiểm tra thông tin và tư vấn giúp anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.347174,
      "id": "23149314",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 32gb trả góp 6 thág thì trả trước bao nhiêu và góp bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cung cấp thêm thông tin chị có thể trả trước là bao nhiêu, và chị có giấy tờ dì: CMND và sổ hộ khẩu/bằng lái xe (nếu có hóa đơn điện sẽ được ưu đãi hơn) ạ , để em tư vấn rõ hơn ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.326345,
      "id": "28090383",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ mình muốn trả góp đưa trước 4tr thì lãi suất bao nhieu",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit trả trước 3.745.000₫ góp 8 tháng mỗi tháng 497.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.30095,
      "id": "24402869",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả gop thì 1 tháng phải trả bao nhiêu vậy ah",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-80% giá trị sản phẩm và góp từ 3-24 tháng tùy anh chọn ạ . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.262184,
      "id": "26980702",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua  trả  góp  trả  trước  bao  nhiêu  vậy",
      "answer": "Chào chị  Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.262184,
      "id": "23015062",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước bao nhiêu ad",
      "answer": "Chào anh,Tùy vào thủ tục anh có thì anh có thể trả trước 0đ hoặc hơn ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.197063,
      "id": "27629159",
      "field_search": "question",
      "question": "chào QTV.. mình muốn mua trả góp,trả trước 10% thì giá thực là bao nhiêu vậy ạ?trả trước 10% là bao nhiêu? và góp bao nhiêu tháng? mong được phản hồi sớm..cảm ơn !!!",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu anh mua trả góp có lãi suất thì anh sẽ mua góp với giá khuyến mãi 6.990.000đ áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06 anh nhé.Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.177681,
      "id": "24041308",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp trả trước 10% thì thủ tục tn",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng cho em biết cụ thể các giấy tờ anh có như CMND (đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu, bằng lái xe, hoá đơn điện nước cũng như thời gian trả góp để em có thể hỗ trợ anh ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.156305,
      "id": "26061942",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp 0đ lãi suất thì trả trước 20% đc không vậy shop.",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh  ơi, nếu như anh mua máy với giá 7.990.000₫ thì sẽ không hỗ trợ trả góp lãi suất 0%. Còn khi anh mua giá thường 8.990.000đ thì anh sẽ có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% anh nha. Không biết anh muốn mua với giá nào ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.146132,
      "id": "27753647",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 2.2 triệu thì moi tháng trả góp bao nhiêu và trả trong bao nhiêu thời gian vậy bạn",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 0% của FeCredit trả trước khoảng 2.247.000₫ mỗi tháng khoảng 911.500₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.126556,
      "id": "27944776",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ mua e muốn mua trả góp trả trc 0đ thì ntn ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ để mua góp trả trước 0đ anh cần đủ 20-60 tuổi có CMND và hộ khẩu ạ. Nếu anh đủ điều kiện anh có thông tin lại số tháng muốn góp bên em tư vấn anh gói phù hợp ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.095509,
      "id": "23757570",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp vậy thì phải trả trước bao nhiêu vậy qtv. mong sớm đựơc phản hồi từ ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể trả từ 10-80% giá trị sản phẩm anh nhé, không biết là mình đang quan tâm đến gói trả trước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong  phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.075346,
      "id": "27929099",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua trả góp iphone 6 32gb  và em muốn trả trước 3 triệu và góp 3 tháng. Vậy mỗi tháng e trả bao nhiêu ạ??",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì còn tùy gói lãi suất chị ơi, chị vui lòng cho biết trong số các giấy tờ CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện chị có giấy tờ nào rồi siêu thị bên em sẽ tư vấn chị gói lãi suất tốt nhất chị nhaMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.062096,
      "id": "25027764",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn trả trong 6 tháng thì trả trước bao nhiêu và mỗi tháng đóng bao nhiêu zạ sho?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.05166,
      "id": "25789970",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua iphone 6 32GB trả trước 5 triệu góp trong 9 tháng thì mỗi tháng e phải giả bao nhiêu tiền ạ???",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện anh có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho anh nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.036259,
      "id": "30716363",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình góp thì đưa trước bao nhiu a",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cung cấp thêm  thông tin về độ tuổi (20-60 tuổi), giấy tờ chị hiện có: CMND gốc, bằng lái xe, sổ hộ khẩu, hóa đơn điện/ nước(nếu có để được ưu đãi lãi suất), số tháng và gói trả trước chị muốn góp để bên em tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.03379,
      "id": "24984184",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi trả trước 30% thì có lãi suất là bao nhiu ạ. Nếu e trả trong vòng 6tháng thì có tính lãi kg ạ .",
      "answer": "Chào chị Hòa,Chị tham khảo gói lãi suất 2,77% của công ty HomeCredit trả trước 30% góp 6 tháng mỗi tháng 1.200.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.032154,
      "id": "23226691",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp 0% thì trả trước ít nhấ là bao nhiêu vậy TGDD?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại với sản phẩm này hỗ trợ trả góp lãi 0% anh sẽ trả trước ít nhất là 3.596.000₫ (40%) của Công ty tài chính HOME Credit anh nhé, anh còn thắc mắc nào nữa không ạ? Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.028204,
      "id": "23970682",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp. E trả trước 2tr và góp trong 6 tháng. Hàng tháng thanh toán tiền mặt. Day moi tháng e góp bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Yến,Chị tham khảo thử gói lãi suất 3-3,3% của công ty FeCredit trả trước 1.798.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng1.479.000₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.008156,
      "id": "27026216",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua con này trả trước 3tr góp trong 12 tháng mỗi tháng phải góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Nếu chị có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe chị đủ 20 tuổi, chị trả trước 2.796.000₫, góp hàng tháng 466.000₫, góp 12 tháng  lãi suất 1.91%/tháng của công ty tài chính Home Credit. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.001675,
      "id": "31111738",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip6 32Gb thì cần trả trước bao nhiêu ạ ??",
      "answer": "Dạ chào chị Với thông tin chị cung cấp em xin tư vấn gói trả góp lãi suất 0% của công tài chính HomeCredit để chị tham khảo chị nhé: số tiền trả trước là 2.097.000₫ (30%), số tiền trả hàng tháng là 850.500₫ và chị sẽ trả trong vòng 6 tháng. Thủ tục chỉ cần CMND (từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu chị quan tâm và phù hợp với gói trả góp trên, chị vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ có nhân viên hỗ trợ chị làm hồ sơ online chị nhé. Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.997196,
      "id": "20060444",
      "field_search": "question",
      "question": "em ở bình dương muốn mua trả góp iPhone 6 32 GB  thì cần trả trước bao nhiêu  và góp như thế nào vậy",
      "answer": "Chào chị HânHiện tại thì với sản phẩm này Thegioididong.com đang có khá nhiều gói lãi suất tùy vào mức trả trước mà chị có thể trả, Chị có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân chị hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của chị cho máy, em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp với chị nhất chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.996014,
      "id": "19866594",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào anh Khang,iPhone 6 32GB này nếu mua góp thì anh có thể chọn trả trước 10%-70% hoặc trả trước 0Đ đó ạ. Không biết là anh có thể chọn trả trước khoảng bao nhiêu vậy anh?Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.988495,
      "id": "22636910",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua máy như trên... Góp có lãi ko á ăn lãi bao nhiu... Và trã trước bao nhiu",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫, góp trong 8 tháng mỗi tháng 597.000₫.  Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.9800825,
      "id": "30576139",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua con này thì phải trả trước bao nhiêu nha.",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này đang có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% với điều kiện anh vui lòng trả trước 2.247.000₫ (30%) góp trong vòng 6 tháng, góp mỗi tháng 910.500₫ Home Credit, cùng giấy tờ CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu anh nhé. Nếu được anh cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh ạMong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.947681,
      "id": "25611001",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị!Chị vui lòng cho em biết các giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện) và độ tuổi của chị để em hổ trợ giúp chị được không ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.944581,
      "id": "26625695",
      "field_search": "question",
      "question": "19t muốn mua trả góp trả trước 50% góp 6th được khong",
      "answer": "Chào anh Theo như thông tin mình cung cấp thì nếu mình có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe  thì mua trả góp với công ty tài chính FE Credit, trả trước từ 10%-40% giá trị sản phẩm và góp trong 6 hoặc 12 tháng thôi anh nha. Anh không trả trước 50% giá trị sản phẩm được ạ. Không biết ý anh sao ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}